[現場live] F1第15站馬來西亞站 雪邦賽道告別戰

隔離鬼國國慶香港又有假放 撞正雪邦賽道今年又最後一屆賽事 飛返轉馬拉睇返場F1都唔過份

同大家現場直擊一下

第一次開post大家插得輕手d

SEPANG INTERNATIONAL CIRCUIT
Fri 29 Sep – Sun 01 Oct 2017

Practice 1
Fri 11:00 – 12:30

Practice 2
Fri 15:00 – 16:30

Practice 3
Sat 14:00 – 15:00

Qualifying
Sat 17:00 – 18:00

Race
Sun 15:00-17:00

成事又偷懶？

入口

周圍都係Petronas同平治

大頭係最底 屌咩

咩事係最後一屆？

賺唔到錢

準備開始FP2

馬來西亞站岀名全世界最平入場費

繼續係圖

幾錢？？

1200港紙 大直路看台 睇足三日

大頭你好

Check pm

Tg: ST8964
我都係現場thx

上兩個星期去新加坡睇，三日Turn 2 grandstand 五千幾六千(pit straight 同價)

唔係上年年尾傳話唔續約，都未必會去睇